閪撚到極致嘅roommate我屌你老母

你係印度人我唔怪你 涼又唔沖仲要唔撚比我噴空氣清新劑 成撚日食完啲野又唔洗碗 飯盒又掉 間房污糟到成撚日有蟲 長期又重鼻寒聲 我日日都要帶耳塞瞓呀 癡撚線同我五點幾響鬧鐘 仆你個臭街含撚死啦我屌你老母

含咖哩腸？

印度人先正呀屌，巴打身在福中不知福

唔掉**

師兄見解咁特別 我睇唔透

0/10

5點幾起身拜神？

唔撚知佢 出左房一陣又番番黎瞓

佢幾時沖一次涼

嗰陣啱啱搬入黎嗰陣我問佢 佢話起馬3/4日先沖一次 我話下咁唔會臭架咩你 佢好有自信咁話唔會 佢陣味係臭到我入房嗰陣要閉氣 啲friend都話經過佢聞到想嘔

同佢鬥閪，閪到佢都頂唔順

屌, 諗起都覺得嘔心
佢係因為習俗問題定性格(怕麻煩)先唔沖？

佢話佢啲皮膚好敏感 沖涼會令到佢起疹

佢閪嘅程度已經係極點 唔夠佢玩

同佢鬥亂
唔比你做咩你照做

呢堆野放左三日 啲飯盒入面係仲有嘢食嘅 勁撚多烏蠅係上面飛 叫佢執咗好多次 佢講完sorry就算數

留意番個Pizza盒放咗兩個禮拜 我問佢做乜唔掉 佢話個盒可以剪出嚟當碟用

應該真係拜神

晚晚嘈住佢瞓覺睇佢仲點5點起身

佢話佢一向有睡眠障礙 每日瞓得嗰幾個鐘 唔明點解仲可以成晚啲鼻鼾聲好似隻大灰熊咁咆吼 我叫佢食安眠藥試下佢話佢身體有問題 唔食得

可能係史上最西roommate

個人整潔程度為10/10 依家唯有瘋狂噴空氣清新劑 睇佢會唔會頂唔順搬走

補充番佢話佢聞到香味係會非常頭痛 cls我淨係聽過啲人講聞到臭味會頭痛

咁佢又無呃你
有d香水味都會搞到我好唔舒服
會好想嘔都頭暈咁

但我噴嗰啲係最清嘅clean linen味

可能吸清晨既日月精華練功

唔知自己做錯左啲乜要對住個咁嘅roommate

我屌 吸完都冇撚用

Roommate 已經算係咁
我好耐之前homestay 去左窮撚呀叉屋企住
成間屋都好撚臭 野食又臭 唔撚食得牛肉
佢嘈我訓教就得 我嘈就屌鳩我
抵佢窮一世紀

你係咪我識

唔強姦你你都算好彩

無睇尾二嗰句？

我之前同過個痴撚線既住，朝早瞓覺，夜晚八點至第朝6點打機唱歌，有次仲三四點彈結他俾隔離房啲人拍門屌鳩佢，幫佢叫埋外賣幾次先俾一次日錢，之前個啲就扮曬野唔比

咁你住左幾耐先搬

點解咁講 巴打你係邊個

屌點忍到同呢啲人一齊住

一個月
真係住到想喊 嗰陣好細個

咖哩腸

住一個月就有得搬咪好 我要住足一年呀屌

樓主係住緊hall? 有冇得換房呀？

搬？

男定女 同區可收留

係住hall 嗰陣訓完第一晚我已經即刻話要轉房 個Advisor同我講佢唔建議 叫我試吓同我個roommate傾下 跟住我去搵個大粒啲嘅話我要轉房因為我同佢生活習慣太唔同 好難一齊住 佢話我要自己俾錢request仲要等多幾個月先有可能可以轉房

比曬錢要住足一年 好撚貴

邊到要交一年錢
學校都係一個月交一次 一係一個sem

Ching嘅心意我心領了 想走都走唔到

唔想自爆 有得走我一早走左